陳雲：如黃之鋒獲美帝提名諾貝爾獎，我們要寫信去瑞典委員會投訴

Wan Chin 分享了 Ring Chan 的帖子。
3小時 ·

陳雲：

黃之鋒的往績。如果他獲得美帝國提名諾貝爾獎，我們要寫信去瑞典的委員會投訴。

Ring Chan
8小時 ·
我點解咁憎黃之鋒呢條仆街冚家剷？

記得當日係旺角，佔領地俾中共黑社會數場，剷剩中間主帳幕，我地少數人守撚左成日，幾十人被幾百藍屍圍住，佢條仆街冚家剷，係金鐘叫人哋唔好來旺角支援，由得我哋死（如果唔係之後有市民自發增援，我哋死撚左啦！）⋯

你老母呢筆數，我一定有機會同你計！

有人比喻你喺香港馬丁路德金？

我有機會就奬你9999千足純金！

Wan Chin 分享了 Fafa Lee 的帖子。
11 小時 ·

陳雲：

港人奮鬥了三十年的民主運動，最終被親美的民主黨賣個清光，今日香港無法治無民主無人權，但有得到諾貝爾和平獎提名的政治犯，符合緬甸之類的第三世界的要求，可以等美國來接收香港了。

習近平總書記，中國共產黨縱容美方在香港搞政治二十年，中共黨中央出賣香港，得到美方多少金錢回報呢？

一場猴子戲，在香港監獄上演。

\

嗰個係學聯喎，學民有份呼籲咩？

走開啦陳雲

岩佢老母咩

陳雲拎孔子和平獎

即係中共好驚佢拎諾貝爾獎

關你撚事咩陳雲根

無聊野掟返去政事台啦

陳雲唔知點解對親美好反感
但事實證明，歐美係人類文明嘅推動者

美國無搵佢做座上客

條契弟憑咩

和平獎係挪威個委員會選架

係就好呀,美軍來了我帶路

老師又中

老瘋子一向反美多過反共

成日上美帝FACEBOOK打飛機

數場，陳雲仲自稱大師

真係好撚後悔當日投咗俾呢條撚樣

講真我都唔明當初啲人做咩要去旺角搞佔領 喂大佬你地唔係諗住旺角同中環金鐘站係同一地方嘛

算la
畀佢la
香港需要hero